國難老闆遇襲：我隻貓大力過佢

我屌

歡迎恩家仇家衝擊

好串

btw老細要小心啲

邊飯架？國難搵落台階？

支持起蛋糕女底

國難先係做實事